twitter一問

twitter呢家改左限時間睇POST可以點解決APP版都係咁
例子只係可以睇到6個鐘前記錄 無得再拉落去睇再之前時間既POST,
但係按返個別用戶睇又可以拉落去睇返佢好耐既記錄